Solo hice lo de la base de datos, la vista del login y la vista del crud Categoria, y puede agregar categorias, pero no 
verlas (no pude hacer un foreach de el array categorias) aunque si no me cree puede ver la base de datos, allí se mira